###Лабораторная работа №3###

На сотрудника назначено от 1 до 1000 задач. Продолжительность каждой задачи
задается в виде строки: «ЧЧ:MM», где ЧЧ – количество требуемых полных часов (от
00 до 99), ММ – количество минут (от 00 до 99). Примеры: 02:37, 14:00, 00:09.

Программа должна запросить количество задач и продолжительность каждой
задачи (если продолжительность введена с ошибкой, необходимо вывести сообщение
об ошибке и повторить ввод). После чего необходимо: 
- определить, сколько целых 40-часовых рабочих недель требуется на
выполнение всех задач (округление необходимо выполнять в большую
сторону); 
- вывести номера и длительности задач, на выполнение которых требуется более
одного 8-часового рабочего дня. 

Длительность необходимо вывести в виде количества
часов (выводить не более 2 знаков после запятой). Например, длительность «13:24»
должна быть выведена как «13,4».